人民日報—韓國瑜可以擔任國家政協推動兩岸關係發展

起碼都國家副主席啦